=======
studies
=======

Mixed Methods

*Variant Analysis
-----------------



Always give your notes back to the interviewees and ask for approval and additional stuff. 


- Repo mining
- Refactoring in real workflow
- 

Interview Fragen

- Erzähl mir von dem letzten mal das du ein Refactoring benutzt hast?
- Was war dabei am Schwierigsten?



- Welche Refactorings am häufigsten?
- 



Antworten sollten anonymisiert werden. So kann man sicherstellen, dass
die teilnahmer ehrlich antworten und auch unschöne wahrheiten zugeben.

- Demographische Fragen ans Ende des Fragebogens schieben
- da diese fragen wenig kognitive kapazität brauchen